「民意冇晒啦...」

屌你老母，仲掛住民意?
而家講人性先啦屌你老母
你有冇人性呀?冇?即係你係蚑納粹狗?
講緊邊撚個，自己心照啦屌你老母

老實講
依家民意完全唔會逆轉
仲愈谷愈有